港鐵大故障 港鐵 : 黃昏會再壊

劉天成指，荃灣線昨晚(15日)做更新系統測試，至於此項更新工作與今次四線信號故障有否關係，則需詳細調查，而為何兩個中央控制中心未能傳送指令亦在調查範圍內，他又辯稱每晚港鐵都做更新工作。

被問及今次事故要近6小時才能大致完成復修是否太慢，劉解釋，信號系統由中央控制，並在車站區間有電腦運作，當港鐵人員發現系統出問題後，需逐一跟進各線合共20多個區間電腦，逐一重置恢復自動操作服務。

劉指，列車服務現正執行非繁忙時間表，即約每4分鐘一班車，工程人員仍密切留意情況，他目前最關心能否應付黃昏繁忙時間加密班次至每2、3分鐘一班車，工程部門會繼續加強工作，並找出事故原因，他亦會與工程人員商討及部署，或會在稍後時間再向傳媒交代最新情況。

撚有講過會再壞？
on99

發放假消息 bam

港鐵宣佈：系統未完全整修
黃昏或再訊號不穩定 呼籲乘客轉乘其他交通工具

留喺公司過夜囉

驚閪 香港人慣性OT

有無知情巴打講吓其實壞乜？

更新ios 12 掛